超蓮個屁股仲fit過d AV女優

咪又係雞 最後都係要俾人屌佢個臭閪

家姐

張相幾時嫁...

2017年啦，咁嘅質素?

明明又靚又有錢 做乜攪到自己咁cheap⋯

係囉...估唔到佢會影哩啲相

好撚想狗仔式推爆佢

琴日

你有錢駛唔哂日日練你想變星形或者三角形都一樣得

著泳衣去渡假好cheap? 定係要著罩袍先唔cheap?

中東啲女人咪好矜貴

用下你個死人腦啦
雞講緊係為左錢/前途出賣自己身體

何超蓮有財有勢，人地想要的話，買起你都仲得呀
屌女人係雞可以，但係何超蓮依類係最唔適用依句

放鬆啲 屌唔到就係臭雞啦

佢覺得明明千金小姐做咩要比人睇咁多姐

佢搞到自己咁 因為佢受太多人盲捧姐 想seek attention 等人讚

佢上次ysl廣告個個page傳媒都吹虛佢 但真實意見就大部分都覺得唔正

Bubble butt

呢啲唔係叫cheap，係叫show off
我又有錢又後生又靚，重要身裁好，而家露兩嘢俾你哋睇，係咪好羡慕？

人地鬼妹仔性格，又有錢，連登班友唔會明

全部都係！

點先可以屌得到

上面班毒撚係唔係無去過沙灘 ？

鬼妹唔算既 典型網紅格姐
連登有錢冇錢都係雞啦

橙皮不了

邊個食得起佢

有啲肚腩仔 好撚正

直情想做鴨

I mean myself

好想搞大佢個肚

有邊個唔想 做何家最索千金既駙馬

二次投胎

講緊張相既像數

網乜撚野紅 大陸仔

好想嫁比佢

我覺得似大陸有錢女做網紅 有咩問題？
香港未見過有錢會做網絡紅人 多數窮撚搏上位至富

睇就睇啦嘈乜撚野

有無參考圖

一個月就有啦 但佢身形唔似咁勤力做 係間唔中做

Agger
有錢日日操,控制飲食,請埋教練

RIP

睇過有句野好岩你條柒頭
成日話所有女人都係雞
係因為你唯一可以接觸到既女人就係雞

佢比人嘅印象係好有氣質 好high class
但哩張相... 唔知點解睇完之後接受唔到

講緊網紅個term呀支那畜生

超蓮個屁股真係勁，可引發世界大戰

ptgf post有人痴撚線到話本身有錢都會做雞 求個快感

以前覺得佢好索又有氣質
而家就愈來愈俗
YSL 輯相簡直肉酸，個妝勁老土
唔明點解千金同啲雞玩埋一堆
又食爛鬼歌手

agger
仲要係臭閪蝗蟲宇宙漿同李蘊
ig又一埋蝗語

但副body堅掂

咁都叫有肚腩

有冇其他三點式

幾時架張相

應該十幾歲果時影掛
青春嫩滑仲好味

酸到

連登仔真人見到佢未又係縮埋一舊

留名你比人告

泳衣相， 有乜咁cheap

可能唔係比人告咁簡單

老公

掂係邊撚到？

原來話佢似大陸網紅 都唔撚用得呢個term
ok 你喜歡～

有無ysl果輯相睇下

收皮啦返大陸論壇啦

sorry lor 改做大陸kol 滿意未？

堅正

又有錢 又靚女

而家都好好味

講真，佢家姐無佢咁靚但講到千金氣質，佢家姐多過佢多多聲，個人覺得超蓮好鍾意show off惹人注目，有人評論佢佢會覺得好開心咁。

Ysl輯相影到佢好大隻

我都覺！咁有錢都好似濕鳩𡃁模想上位咁

普通人家嚟講中上
以千金小姐有錢人嚟講就正囉

話 唔正/雞 嗰啲人係咩事？

係連登所有女人都係G

同一質素 大陸800

睇依d女人唔順眼好耐 自己本身冇咩料到
成日靠老豆上娛樂版 又冇身為貴族既自覺
佢細佬起碼mit maths
不過我屌

出撚返去啦你

唔撚係呀，難怪咁多人番大陸

樓豬收埋賭王千金咁嘅相

傳媒盲捧佢 未試過踩過佢 佢咪好中意放上網等人讚囉
其實普普通通啦 冇講到咁靚啦

咁公道啲講 ysl化醜左佢既
佢本身眼距近 仲要化濃妝 搞到似泰國人妖囉
平時淡妝正正常常咁

應該仲係處

酸撚到

邊到搵架

講真，如果佢唔係賭王個女，我諗佢都會係其中一個所謂IG女神

超蓮ig俾人tag

比較矮

C cup

好白滑，唔知是咪脫哂啲閪毛

以前佢無咁白
唔知係咪有打針 好正

咪係
感覺上佢思想好mk
好人好者同得宇宙gem李蘊咁fd都知咩事啦

第二條女咩名？